條肩頸好緊好痛 有冇解決方法？

睇YouTube 拉筋？

上連登

熱水沖 訓覺

決定前聽一聽

唔用枕頭
冇改善就試下加番毛巾戰頸

個頭前後前後拉筋

呢款係咪叫泰式按摩

拔罐/走罐+ 針灸
拉筋
泰式按摩

呢啲我都有做 不過久唔久又會痛
走罐其實幾好 可以舒緩即時痛楚